我覺得科大手足根本唔係避tg而跳落樓 入黎討論下

我懷疑係俾人打頭或者俾tg打中頭
而跌落樓/俾人掉落樓
我自己覺得如果係盆骨落地先再到頭根本無咁大傷害

利申個人推測

推

個欄如果有腰咁高
就算畀人打中頭都唔會跌到落去

十分可疑、3/F 發現血漬。

有證據 肯定有掙扎過

其實有現場FA當晚已經講咗話周同學係被狗追

會唔會係黑警打到手足流血 手足為咗走而選擇跳落去？